馬些路成場踢咗啲咩出嚟

垃圾

幫馬體會策動咗一球攻勢
令到全世界要繼續捱夜

摩迪咪又一樣

冇左c朗皇馬真係得啖笑

輸撚埋

兩個都想去意甲